中共的本質「玩兒現了」 中國資深傳媒人 - 呂月

節錄

中共的本質「玩兒現了」
中國資深傳媒人 - 呂月

6月24日，美國國家安全顧問奧布萊恩在亞利桑那州商業局就中國問題發表演講。。。。。。。。。

在共產國家的歷史上，毛澤東的罪惡一點不讓史太林。他參加金日成發動的韓戰，秘密參加越戰，兩場戰爭共殺害了九萬餘。。。。。。。。。。代又一代總統和國務卿。

。。。。。。。。。。這便是習近平定於一尊之後，發佈的中共中央九號文件。這是他全面控制人民的生活，實行經濟控制、政治控制、人身控制，更重要的是思想控制的鐵證。幾年來他正是以九號文件為綱，治理新疆和西藏，治理香港，治理武漢疫情和當前大半個中國的水患，也是他戰狼外交和貿易戰亮出的「劍」。

「延安整風」繼承毛澤東衣鉢

晚清著名外交家郭嵩燾，曾用12字歸納晚清外交：「一味蠢，一味蠻，一味詐，一味怕。」用在如今的中共領導人身上嚴絲合縫。網友的評論是：「因為愚蠢而行蠻，行蠻不成則使詐，使詐失敗則跪地求和。」

。。。。。。。。着實是把中共的本質原原本本「玩兒現了」（中國網絡用語，指玩砸了、丟人現眼）。

7月13日是劉曉波遇難三周年。32年前他在北京接受《開放》雜誌採訪，講了「中國需要300年殖民地」，發表在1988年12月號上，後來成為中共迫害他的重要罪證。32年之。。。。。。。

。。。。。。。。。其中有「不准散佈違背黨的理論和路線方針政策的言論，不准妄議中央，不准製造、傳播政治謠言及醜化黨和國家形象的言論，不准拉幫結派、搞團團夥夥，不准搞兩面派、做兩面人」。草木皆兵到要規管黨員和幹部的枕邊風。

當前至中共二十大前，習近平還要主導政法系統「延安整風」。他要完全繼承毛澤東的衣鉢，使中國統一在他這位一尊帝手裏。7月13日，《紐約時報》報道，今年6月習近平和伊朗悄悄起草了一份長達25年的全面的經濟與安全合作夥伴關係協議，此協議旨在破壞特朗普政府因伊朗政府在核及軍事方面的野心而實施的孤立措施，小布殊時代確定的邪惡軸心付於紙面。令人不安的是，習近平重複的恐怕是史太林之路，也是希特拉之路。

呂月
中國資深傳媒人

WA，超準